不要說：打記者，試著說：捉到811啲刀手

不要說：打記者
試著說：捉到811啲刀手

大家跟我講一次

捉到811啲刀手啦

721

721 811 不能忘記

要強調冇記者證

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

再割就玩完

停止內訌，不割蓆不篤灰，只有支持沒有謾罵。讓路俾現場消息義士完場先檢討

手足做得好

811

訪客簽證
黑工
逾期逗留
根本無記者身份

記佢老母

推

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

關於機場禁制令反思

〈雙管齊下〉除左道歉大會，有無諗過道謝大會

從來唔當官媒係記者

up

係刀手

捉到811啲刀手

風向自己帶！！

Push

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

721 811

捉到對家又唔想失威，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
手持「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類。
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

捉到811兇手